[PS4/PC] Monster Hunter World [318] 爛輝之後仲有冇人玩？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm 新來

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

新手 lm

攻略link 老手回鍋建議係咪最update？

未更新 下次歷王先 而家係最update

新手 求幫打炎皇龍 鋼龍

快d刷到 火太 屍套太

有冇爛西場？

不過正正常常射下斬裂彈都爛到尾

3xj爛閪區有冇掛機撚？
有嘅麻煩場主踢人 thanks

大鎚有咩配裝推薦？
用緊全套騰龍加耳塞
配帝王系鎚

Sor 兩場都死一次
仲未夠熟練

裝體3

帝王乜？

我唔出 你俾我tk多幾下okay?

U居然未齊

都係差幾把 無乜心機刷

留名睇斬斧大鎚新招

新手留名名

出唔出 你都係會tk

lm

R7 麻痺屬

場主入爛西場之後救難

慘

爛屄龍條尾除左爆刺仲可以斷GE

加埋我3個都夠打，諗住開場點知走哂
玩days gone 算

得爆刺

你個fd起我走之前走左

謝謝carry

求爛西 code 直落歐霸

今日咁早OFF

有人想入場刷我咪收機
我繼續刷都係賣武器姐

我以前套麻痺耳塞係咁

ok

想要鎧羅慘爪

你齊晒?

lm!

兩隊行咗 一陣有巴打到嘅話拆夠3隊打
遲嚟嘅就算一個人都記得要入場執腳印

早幾日齊95把

刷齊火太 金屍套 但手殘

賣錯 即刻load save

想賣走隻獵蟲
但係佢寫組裝中即係點

點解會可以3貓...

唉.....

見到二區都可以兩貓就知兇多吉少
果然最後都係收皮

屌 原來要每把棍都換第二隻蟲

想問下冥燈Y套裝系列點開

打冥燈王

出到火太刀

搞咩有隊人地返晒嚟佢地先1分鐘...

星期一都試過 一反車貓兩件

唔好意思
果下著咗轉身 以為無敵
唔記得 噴地下會照扣

第一下就搵緊回家球

我都係第一次爛西二貓

永久black list了

有冇人打爛西之外既野

其實唔熟輕弩嘅巴打不如拎返拿手嘅武器啦
場場兩貓三貓唔係辦法...

終於見到謝安琪

近戰唔係易貓D咩

果個係咪我??

近戰易貓 唔拿手更易貓

2區體力，4區轉身

2區唔著 4區轉身

2區唔著 4區唔著

2區我睇你著 4區你睇我著

有冇爛輝場 差冰盾斧就畢業喇

唔係 嗰晚你喺隔離場

2區轉身 4區耐火

2區不動 4區強打

交比JJJ carry
我訓覺先

個滅絕第一次打？
唔等齊人就眠

打4場有2場3貓
今日都係不宜打機 走先

另外兩個比我更無力

打咩

都係訓

你係?

慘 要唔要入你果隊？

又響全朵

我長槍衝刺衝咗起碼兩次200耐力
到底遠攻嘅朋友係咪幫條龍回緊血...

呢排冇乜game玩，想重玩MHW
最近打完隻狼，長槍/銃槍係唔係比較接近隻狼個風格
但呢2種武器係組隊打果個會唔會比較蝕底？要追怪但行得慢

你邊隊？咁雷嘅

火太刀肯出黎未呀 刷到好攰呀

全mhw跑得最快就係長槍

Lv4直接打冇問題
但貓車真係...
啲名仲要熟口熟面
肯定都起碼殺咗幾廿條爛閪
唉 屌

見唔到
加密開名 下次見到troll佢

我一貓咪𨶙老屈

唔係掛佢好熟手
同佢打過好多場

操蟲棍咁撚難出既屌

遠攻果d新人唔係眠咗都要射斬裂打返醒已經要還神

慘果場發生咩事

不要troll我

佢d隊友係豬嚟，我都激到走人

就算我troll你都輕鬆過

你有冇份貓先？

你估入明星隊真係咁易過咩

我淨係落爆g
行行企企玩大炮都過

我見長槍好似幾好玩 難唔難用

我已經射咗兩轉電擊彈 我都未試過

另外兩個完全無力

玩輕弩/盾斧
兩樣都好高輸出
係咪落唔夠爆g

盾斧唔識玩 好複雜

我剩係玩太刀雙刀片手

雙刀幾好玩
不過2區會好易貓

唔會係完全無力掛 ... 2set電打晒，斬都用晒2set

今晚兩場3人都3貓，無辦法！

你地邊區3貓?

我2貓，咪老屈

4區，記得好似貓左1個，2個人頂緊，跟住3貓收工

岩

4區係咪落3轉爆G??
如果得3人打4lv要落多D爆G
易打D

Relax d la 你，咁肉緊做咩jack ? 呵返呵返 ...
唔得咪再打過law

一個人起碼落8粒啦要

呢鋪係鬆懈左既，我應 ... 因準備要睇波啦

Sor9二區條龍掘地果下唔小心貓左

問下姐唔洗起鋼
平時打4,5,6lv我都起頭放6粒
睇下尾斷未 未斷咪8粒

長槍弱智都識用
好撚啱四區
舉盾硬食熔岩溫泉

一 ,lv4我地唔打其他人都會打
二,料，時間，心機你太緊張啦，聽朝訓醒又一條好漢
三,我都齊料怕咩三貓

老老柒柒 爛閪出咗都成年有多
400hr以上兩貓真係講唔過去
一貓都仲可以當你失手大意
刷一轉武器要半個鐘
(腳毛+打+等隔離team)
一晚打得幾多場
半個鐘嘅希望冇撚咗嬲都合理
利申今晚打4場有兩場都隊友三貓

打咗成晚都無幾多場可以6虹完場
又有人成日貓 小放炸彈
真係幾撚揼春

其實3人打lv4都唔係易打
唔係話齋放夠爆G 就ok
頭3區要計住啲部位破壞 點先令佢快啲解放
4區要斷尾加爆角

要怪就怪琴晚4隊執 出黎都係得lv5
3隊執都得lv4

至少5 6lv黎講
我覺得爆G既意義在於炸心口炸紅條龍
炸紅佢之後 開槍射仲慳水慳力
我一場都係放4個

同埋留角金2區先爆
好多時1區都係洞口打甩 訓喺洞口
左右尾打都打唔到
趁佢捐出黎動作未完 5炮打哂落角金到
然後到2區再補一兩槍應該即刻甩

琴晚有場被CARRY 行行企企都6虹好爽

其實係唔係一開波就跟住條龍執屎 得閒搶下蟹仔 就會拎到最多調查點數
以前成日淨係跟大佬執唔記得一開波點做

一場貓下都比人屌 慘

唔好咁啦
我1人3貓都試過

每次爛輝個post都怨聲載道
最衰都係capcom

999貓都見過

失手就一定會有架啦，合作game，就一定會有呢d情況，你未貓過？
所以覺得無咩所謂，打機姐 ...
但果位老友咁肉緊，或者佢本身壓力好大，佢話無時間、趕住要訓、又要返工，所以先咁大反應。

利申：我係果鋪2貓果個

留名跟進

有無爛西場

昨晚又大戰昨晚好早訓左

高hr唔代表唔貓
我都試過2貓
重要貓得好7

到底點解成日無啦啦出現5038F想入D 多人D既街場都唔得

大師幾時出關？

晨早流流好難齊腳
Btw跟隊

高lv有能力加乘,好似係

未發現新能力
是咪hr唔夠高

應該係,正常高hr應該有不死之身同傷害x4
可以1個帶4個高傷又唔會死

刷唔到加晒時間執一埋腳毛
有乜辦法唔嬲

不過今次見多咗生面口人輕弩，啲配技方向又正確
應該已經減少咗好多罵戰

我用奶笛幫你地加buff 補血

琴日見到個玩弓
3區有人貓
入4區叫佢地打尾
點知玩弓即刻眠佢
唔齊人就眠

又諗起條友屌我同油雞

sor 撚開弓打爛閪

琴晚個滅絕唔係你掛？

小王有得食宵夜果陣

er 我叫赤武 唔知係咪我

琴晚汁腳印佢玩昇龍拳打我

我屌你個假Sunny狗
赤武打爛輝淨用蟲棍 唔用垃圾弓

有冇爛西場

我無貓到 係放爆G放到彈盡糧絕返去補裝 連D菇同大桶都用撚曬
點知一落地已經見佢眠好 差D放唔切爆G
入左隻太刀根本無傷害

返營我睇做貓sor
都係要屌果友
叫打尾走去眠
唔等你

惡到

係咪因爲小咗我係到

可能係
我慣左比人carry
唔想carry人

留名

mo人share?

師傅

尋日有人share咗喇

你就係用太刀果條粉腸？！

pass咗

我都係，慣哂比人carry
一到要carry人就雞手鴨腳

係就係 但我琴日打街場

跟

個名叫coool 咁上下

咁唔係

今日應該又會出兩條片
應該係槌 笛

收工 仆返屋企開機
有無巴打玩緊？

應該未有 有冇巴打要搭尾班車

有冇爛西打

嚇死人咩見到玩弓以為係我

有冇巴打有熔山龍 我要打

我尋日同你同場喎

有冇人可以幫我吹笛

係咪未有人開 冇嘅我開

等你

玩返
整左把炎妃冥燈弩 有無低需求配裝參考

上面頭post 有 嗰套都算低架啦

如果都係砌唔到就用萬能嘅配裝器啦
因為唔知你有咩冇咩

唔低架
要兩粒解放珠 又要熔山y
都係嗰句 唔知你咩珠有幾多粒
煩請睇#1配裝器教學 砌套你砌到既出黎

差啲唔記得熔山y

唔係你la
你curry我

太耐冇用隻手制，果2粒蘑菇又油又"lup"
可以點搞

買過

濕紙巾

用天拿水／酒精整濕棉花吸

推 有冇巴打搭尾班車

開咗啦

個太刀啲裝錯哂

有無歷戰刷珠場入下

有d流個改動

笛唔錯

唔見有

你想打爛閪 有 冇人咁解

刷大細金刷到想死

睇片笛最後有個補血煙囪
如果唔同笛,個煙囪有唔同效果就好喇

幾時會出增彈珠

越諗越唔出 你要諗住 我乜撚都唔要 咪撚畀我

結果就會真係乜撚都冇

有無輕弩最top裝list 話說整左把皇后冥燈 把野真心幾正

你想要幾top
齊唔齊y裝？齊唔齊珠？
配裝網幫到你

Y裝係邊套 岩岩回鍋

有ssd就冇難度

歷戰王出嘅裝備 如果冇打過即係冇
如果打過可以睇吓有邊幾件
然後開配裝網睇餸食飯

我第一粒增彈係600幾HR，應該冇人破到呢個記錄掛

有幾個人

萬物皆空

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]
懶人包 唔解釋原理 有需要最好自己google 網上一堆理論

SOLO系列屬性弓
默認食貓飯：貓的體術+ 貓的通常彈
全部體術1配合強走藥(體術2)+貓的體術(體術1.5)
必出技:強弓+弱特+火龍會心(火龍2件套裝)/會心(帝王武器專屬)(2選1)+體術1+散彈+各屬性強化2-4(每把武器不同)
次選攻擊技能:達人>超會心>通常箭強化=耐力急速回復
迴避性能/體力/食菇等防禦技按自己需求出

多人系列屬性弓
技術足夠其實用返solo都得
但多人戰好多野都control唔到
特別係有堆999hr,太刀狗,長槍類武器隊友
全部改做體術3
基本上除咗火弓(自問未到家,無必要就唔好團戰火弓啦)
其他都會出少少保命技 體力2+迴性2
另外火弓額外出咗一套吸血 用來打屍套王

拔刀弓/跳弓
拔刀弓通常只會打冥燈龍先用到
如果唔熟招式提前預判 都係用返貫通重弩啦
全部位100%會心,覺得耳塞無需要可以換做無傷3等其他攻技

至於爆鱗點解唔用拔刀弓!?
因爲有跳弓 DPS分分鐘高過擴/散邪教
爆鱗通常龍結晶之地會係最高地方出現
而呢個地方係可以做到弓箭無限loop跳射
上版本跳弓(攻7,無攻大飯+大鬼人藥)情況下可以跳1下扣17X攻*6hits
呢個版本新增無傷3 估計可以上到18X/19X
另外跳射幾消耗耐力, 可以配合強走+貓的體術玩
另外要注意的係 呢套野非100%會心 需要配合達人煙達到00%會心
可以做到達人煙效果完前捕獲/擊殺最好

入咗嚟嗰位巴打 打唔打歷戰？

有無輕弩懶人包

下次應該出劍斧 其他武器唔熟

鎧羅雷無放雷珠

我42X防 俾歷戰古龍打一野就死咁 係咪正常
定係我龍耐性太低 -14

最top 有幾把都係爛輝...

我應該唔會出
斬裂，通2，擴3，散，貫，撤甲，四種屬性彈 每種都唔同砌法，唔同武器 留翻俾大佬分享

屌未打過爛輝添

仲諗住返去抄佢
油雞做嘢咁唔小心

漏咗 應該係護石之類撞咗 唔怪得特別短

我睇完太刀有諗過整
不過呢排好忙

唔記得上水屬性強化 舊巴打應該明點解

唔夠八個有四個都可以出去搵場打

等緊人入

有冇啲咩缺/要刷歷戰 有嘅可以刷住等

雷個套我好似上到見切7 100%會心
等陣睇下先

恐暴龍🤔🤔

我睇吓有冇

開咗

留名睇新動作

自己都笑撚咗出聲

我都懶得update返
btw醉噯食菇弓

查理哥

仲未齊人

冇人打 個個上哂
你哋可能要等今晚
我有啲嘢要做

上哂岸*

就咁睇落去 上面龍骨弓勁D定係屍套弓勁D

龍骨

我咪係mhw深水埗明哥？

以後痴你餐

派比我

打咗成廿幾場都冇角龍大金，我屌

但我唔係點計期望值嘅人
一陣畀人笑我啲砌法垃圾

唉屌 執腳皮都仲要教

反而想講唔熟嘅武器唔好用
唔係人地話輕弩最高效就衝去跟
技術都未夠點用得掂
劍魔都成三十歲先轉玄鐵重劍啦

輕弩真係安全d
遠距離打佢就唔驚碌地
貓多數碌地/噴野
噴野橫行就避到
係熔岩麻煩 中左死9成

1貓咋我無2貓

講經
人地巴打都打左咁大段野出黎 又攻略又教配裝
班仆街死都要用近武 又唔放爆G 可以點
所以我都係入番啲輕穹一隊好過

有jjj carry我

巴打們都上晒塘
今日都無晒人玩
btw幾時先再會有刷珠活動出黎 屌
上次開花miss晒

用近武都照打到既技術問題 唔係近武既問題
唔熟點打既拎遠攻只係相對安全

利申 除左槌笛片都用過黎打爛輝

幾時先出返歷戰王岩岩玩返冇打過Y裝

長槍撚表示企正喺佢面前篤鳩佢個頭
輸出可以差啲 但起碼唔貓先

應該有排
下次係林精
再下次係雙麒麟

岩岩玩返可以整騰龍裝先
刷下絢輝拎下武器先
記得合大爆G

而家爛輝係唔係執腳印時要落石，打果陣要係1區射大炮?
係3區仲洗唔洗打佢條尾?

騰龍裝整齊了 整埋2套輕弩刷爛西
不過刷極都冇想要既武

唔係掛我負責9打
成日碌地貓

我唔一定玩輕弩 不過最穩
有時用雙刀打
睇咩武器 玩盾斧真係可以唔落爆g
超解勁過爆g

想要雷盾斧呀

想問有冇集會所CODE

琴日定前日
一拳chain出冰盾斧
4區眠有人打醒
佢一下超解扑爆角
救成隊

想要咩武咁讀心

落石要拉奇面黎用

打個場用唔用炮彈冇所謂,你爆到甲就係
打尾唔關3唔3區事
總之甩甲之後未暴怒之前你既目標係破壞部分大角同斷尾

只係想出下盾斧同太刀 點知1把橙色都冇....

盾斧我都出唔到
火太刀個倉有好幾把
Btw 火太刀幾好出 好多巴打都幾把
搵到有效率既場好快就刷到有加油

係咪已經冇人刷爛輝

好唔好出真係睇運 個個難出個把唔同
之前有位巴打刷火太 唔知刷左幾多日都冇

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]
-懶人包 唔解釋原理 有需要最好自己google 網上一堆理論
-武器顯示會心率為武器本身會心率
如顯示20%,+弱特50%,+達人30% =100%
SOLO系列屬性弓
默認食貓飯：貓的體術+ 貓的通常彈
全部體術1配合強走藥(體術2)+貓的體術(體術1.5)
必出技:強弓+弱特+火龍會心(火龍2件套裝)/會心(帝王武器專屬)(2選1)+體術1+散彈+各屬性強化2-4(每把武器不同)
次選攻擊技能:達人>超會心>通常箭強化=耐力急速回復
迴避性能/體力/食菇等防禦技按自己需求出

多人系列屬性弓
技術足夠其實用返solo都得
但多人戰好多野都control唔到
特別係有堆999hr,太刀狗,長槍類武器隊友
全部改做體術3
基本上除咗火弓(自問未到家,無必要就唔好團戰火弓啦)
其他都會出少少保命技 體力2+迴性2
另外火弓額外出咗一套吸血 用來打屍套王

拔刀弓/跳弓
拔刀弓通常只會打冥燈龍先用到
如果唔熟招式提前預判 都係用返貫通重弩啦
全部位100%會心,覺得耳塞無需要可以換做無傷3等其他攻技

至於爆鱗點解唔用拔刀弓!?
因爲有跳弓 DPS分分鐘高過擴/散邪教
爆鱗通常龍結晶之地會係最高地方出現
而呢個地方係可以做到弓箭無限loop跳射
上版本跳弓(攻7,無攻大飯+大鬼人藥)情況下可以跳1下扣17X攻*6hits
呢個版本新增無傷3 估計可以上到18X/19X
另外跳射幾消耗耐力, 可以配合強走+貓的體術玩
另外要注意的係 呢套野非100%會心 需要配合達人煙達到00%會心
可以做到達人煙效果完前捕獲/擊殺最好

修正版 無必要唔洗reply

重有冇爛輝場

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

下次攻略link 用#297呢個
加左弓上去

根本lv6 淨係放爆g都贏到 用近武有乜所謂

發覺無曬龍脈石碎片客制強化 有無巴打記得邊個活動任會出

我都想刷

明哥

爛j差無傷7火太，龍太，麻笛，爆錘錘

大錘新招好似冇嘜分別

騰龍係打乜整🤔

貝貝

帶未

唔起屋企
幫唔到你

有冇code
可以一齊打?

真係on9
其實其他武器新moveset同太刀比都係垃圾

最後一日無爛輝?

唔緊要

無傷7 火太

Come

黎緊

得5個

冇你咁有號召力

應該好多人畢業或者打到厭

而家得7個

多一個就打得

有兩隊去得啦
唔好掛機番㴝啦

學生妹

入左

仲有爛輝咩？
定最後今日？

跟返𢴇毛條team呀

隊形呀

想問各位師兄下邊到仲有iceborne 個艾露貓手把架訂，去左電x良x話截左訂

希望長槍新動作係加強豬車
跑得快過剌客衣+可以撞飛隊友

4區唔放爆g又幾好玩wo

扮忙

同角龍龍車差唔多速度
隊友被撞到擊飛效果一樣

究竟聽日係槍系定斧系出場呢

係咪好刺激？

點解唔去既fishball

有冇lv1 今次無玩過

-1

你睇下其他人有無興趣
我玩呢鋪應該weak

太刀諗住好型咁出居合斬
突然比你係背脊豬車tk

掛機

爆咗入唔到

有兩個走你應該入到

都係入唔到

入咗

依家應該入到

畢業thx

終於刷到冰盾斧 可以收工

有批人又唔入場又唔開場,係點解

跌火刀未 屌你老母

踢左俾我入

爛閪龍到12點？

聽朝8點

好

訓左燒春袋
利申請左假打機

點有咁多激運打餐劵任?

仲有冇位呀

無位講經咩

有打1LV執腳印點解得3彩

有幾條友走左

冇暴怒 冇上到Lv17？

終於刷到飛雷盾斧，脫離刷武地獄啦可以

4隊 -1

一號都唔爆開二號

每打一場都實有人走
可以等下

我又返來 有mo堆動物大佬刷緊俾我free ride 下

就係爆左 唔通每秒都撞

4隊都上唔到6級腳印邊個偷懶

十分鐘後試 入10果隊 我會走

有冇刷level 1 場

仲刷緊？

冇入
full就廢事霸位

哈哈哈

激運全部都攞黎打餐卷

咩事？
係咪有花生食

mo mood

佢哋一人一貓

3貓完場？

係 啱啱好

出左雷盾斧未？

雷盾出咗 連火太都出埋 冰盾究竟去咗邊

走了，應該有位入

其實爛西第2轉仲執唔執腳印？見有人全執有人唔執

有時間咪執
不過我唔會

有無非爛輝啊

岩岩你地執腳印個陣得3隊咋

尾班車

屌 對唔住 我派膠，放炸彈個陣 2區有兩個未爆 放唔到
又唔知做乜鳩3貓左

乜連登執腳印興落石？

打呢隻唔洗咁執着啦

拉奇面落石極大機率變身
唔拉又落石個D派膠

4隊求其跟住行掟下石仔都lv6 搞咁多野

落石等奇面多D時間變身
不過要有紅圈
唔落都得 要引奇面起爛西附近
等佢地變身

鐘意SM隻爛輝

長知識了

果個咪我
鍾意亂落石

太刀本身已經係最屈
仲要buff得最緊要 好撚on9

咩叫手把架

聽日PC出爛輝

琴晚4隊都係得lv5
好懷疑有幾條仆街入場掛腳印

乜9 入唔到暴怒既

你直頭眠9佢添

有無具貝貝場打

原來叫多功能支架

有冇人解釋下入唔到暴怒係咩原因，打咁耐都未試過

早咗射

d部位破壞得唔夠多

爆夠15次部位
好似係

2區一入就甩甲，係咪姐係之前打得太多傷但爆唔到部位

Lucy johnnySkoll 兩位睇左攻略未 又唔跟規矩打 係地不如打番街場啦

Lv1~4 1區要爆至少5個部位
Lv5~6 1區要爆至少10個部位

最後果區先會暴怒

推

2號場咩事 3隊出黎無4lv?

係咪打埋呢晚完？

到聽朝8點

雞 k去左打爛西？

唔係呀 想做第二個明哥
想打咩？

而家漫無目的 或者應該join d巴打場打爛西食花生

之前刷爛西刷到嬲棄game 哂時間衰左刷料合裝
依家係咪仲係爛西武器係頂裝?火太刀之類?

係

唔出把垃圾火太刀

又屈我 清週任炸

435 張票都未齊
風漂弓呢

-3

我把冰盾斧呀

冰盾斧係邊把

火刀呢屌你老母

我有三把
我要火刀

KW 同 JACK
成日都亂入隊

Lv1 一齊 lv5走去人地到又有
完lv5 走去人地到又有

-2

K巴入黎巡一巡就走左

4把火刀
扮索羅都有剩

開分身啊佢

屌你老母 畢業 898

今晚咁多人畢業

睇你要求係咩姐

係 常用個啲都打齊哂 盾斧輕弩重弩太刀
仲打？不了
多啲仲好事就會有好運

入黎𥄫下
走哂

鋼龍比k巴騎死
型到

係邊 想john

爛西場

你啱啱打爛輝個到

始終差把冰盾斧起碼出左把火太刀

執一執個箱 發覺仲差好撚多

拼圖巴

唔小心搶仇

公平咩 我唔係無試過 我試過安份守己 日執夜執 執左個幾粒滅龍石
我試過 但係出面嗰班人...出面嗰班人呀 佢哋識拉仇咩 佢只係攞少少石出嚟 攞少少時機 搵到機會掟第五粒石就不停係到搶仇 咁叫做公平咩？

其實擴4係咪仲係r7爆鱗最勁？

真新手留明
啱啱打完毒鳥怪
差D FAIL
俾佢成日走佬
搵佢搵到差D時間用晒先完任
請問下新手有冇咩方法可以升快D（打裝）
係咪可以係度等房入一齊刷？（入CODE？）
老手係咪唔多想見到新手入任？

玩左1日仲未試過同人連任
我唔介意一班新手一齊刷下任

入呢個集會區
隻毒怪應該喺你個杯面都未浸完就收皮

唔想佢走咪擲閃光彈
執多D腳印就好易搵到佢
搵勁人carry就刷得快
可以係度等房入一齊刷 搵K字頭加你入小隊
我唔係老手 唔知佢地點諗

其實地圖見到佢
但今集個地圖有幾層
明明同隻怪同一個點
但我係高位佢係低位
玩50分鐘似玩迷宮GAME多過打怪

呢個集會區係咪一直KEEP住？
定係好似PSP咁打一次就解散

你未熟個地圖姐
地圖上 條龍icon隔離有+/-
+ 代表佢個位置比你高
- 代表佢個位置比你低

或者撳手掣中間塊pad
指住條龍 撳一下R3 導蟲會帶你去

sor 我唔啱

一次就解散

清楚晒
唔該晒巴打

今晚你開集會所
應該好多巴打會幫你追下進度
我都係呢排回鍋由4x升到7x

今個禮拜大家應該好得閒
啲活動狗又不屌

頭先去斬柱發現帝王系列
5屬既太刀都高傷過火太無擊
睇嚟又可以封印一把

龍唔係個個位都計屬，好似係

登龍食屬性少
普攻食屬多d
但主力輸出係登龍
除非打麒麟或者樹精或者貝貝
所以都係無屬殺食d

但登龍有騰龍套1技buff

登龍唔食飛燕 屬燕

登龍唔算跳躍攻擊咩

數字上黎睇capcom唔當係

測過就係唔食飛燕屬燕
唔好問我點解

有無pc巴打打爛西?

求carry

+1

tpAsWvNTiCKL
一齊打?

突然醒起有人問過滑步弓食唔食滑走強化

斜坡弓

跳級大劍

有冇人打緊

有冇巴打carry打普貝 想整套騰龍裝

有冇code

拔刀男又換名!？

我唔係老手

等陣返到屋企比你

係咪打緊?

回鍋留名

可！

下次請早 活動已完

原來pc

明哥 我刷得600張

佢做大明 你做小明

今日送油雞飯

岩岩玩返 有冇巴打 可以帶刷 y裝 我ps4版

砍祡燒雞

而家刷唔到

有冇人一齊打樹精

我當做埋週任

4rPDEdhPTuM3
打樹精

週任打樹精

我真係恭喜你呀

我要執過身技先, 射斬餮依身裝無上體力3

新手求carry 過林精

打樹精遠攻無200血真係玩唔到
中一下飛烏鴉扣8,9成血.....

想問會唔會做埋支線任

你要打個個係劇情任限1個人
古代鹿首精係活動任, 高難度4人任

收到，希望今次隻毒妖鳥唔洗死

你幫佢食粉塵回血, 如果都唔夠就用弩啦, 幫佢射埋回復彈

閃 之後清卒咪得

要有歷戰王活動先有 去到廿一號都係冇

求巴打carry普貝
437Xhmdhbrbr

想問下爛西寶玉係咪只係打嬴咗 係隻角到先拎到？

角金 掉落物 報酬
最尾爆個隻角好似冇

你可以執腳印打爆角金

果2個街人

古代樹 + 骨鎚 + 九星
有樹精咩?

樹精咪9星

又唔一定要活動任
我有好多歷戰土砂打

仲有冇巴打打樹精

人地想一次過clear 古代樹圖+9星
你就走去打9星土砂

炎妃笛真係好 op
攻7 無傷7 超心7完仲可以插笛強，體力1

可以出1 ~ 2 迴距 會打得舒服少少

有無錘仔裝參考下

tk創始人

得打貝個套 差唔多
出左渾身 迴距 冇出無傷 100會心

我嗰套落咗迴性3
遲啲個響音有得加迴性 好似幾爽

炎妃冥燈個套有迴性3 迴距2
炎妃炎妃 主輸出 就咁迴距2就算

把野最抵玩係個延長旋律
只要得閒吹下就唔洗斷
長時間作戰節奏好爽

回性旋律機已屈

清晰波

有無場玩下？

長槍正式取代片手成為騎乘達人

好似真係無乜pc巴打

你而家搵低hr街人嚟打等於自殺

.gun

下，咁仲洗乜迴避衣...

銃槍個龍杭炮咩事...插住唔連爆咩意思？

old c food

打樹精 已有新手三名 缺1

好勁喎，睇落係你攻擊越大力佢爆得越勁

起爆龍杭
食炮擊引爆 引爆炮擊越大力越痛

用投射物裝填起爆龍杭
因應投射物種類同數量 附著時間越長
即係多啲時間比你引爆
裝填時消耗全投射物

但而家果款連爆先可以一區拉仇呀嘛

遲下隻怪一攰4個騎上去開技個畫面一定正

又無話刪左而家個個

係咪㗎，唔好氹我喎

巴打幫完我整騰龍裝之後 個傷害同之前差勁遠
BTW 要做不動衣裝個任 有冇巴打幫手 岩岩SOS左 有個街人3貓

我覺得可以向k字頭問責 佢tk

比個曲我？
我都要打

啲解釋係邊到有得睇

官twit有

日文達人

Pc週任打五隻慘爪就搞掂

睇漢字咋

從 2019年8月1日起, 香港地區的PlayStation Plus會籍訂閱價格將會改訂，詳情如下:

PlayStation Plus 12個月會籍訂閱價格將變更為 HK$308
PlayStation Plus 3個月會籍訂閱價格將變更為 HK$128
PlayStation Plus 1個月會籍訂閱價格將變更為 HK$48
改訂價格將於2019年8月1日起實施。
於當天或之後支付的任何訂閱款項將以改訂後的訂閱價格收費。

大家快啲買多一年會藉先

買返兩年先

有咗粒全部領取真係返唔到轉頭

買到終老

ps5都要用架啦

依家psn7折 186一年 延長返兩年 都係等於加價後一年

PS STORE買定7仔OK

回衣唔係拎黎加攻架咩

回避衣個回性好似係仲勁過回5
亦唔覺得支笛可以俾到回5你
不過著咗回衣會暫時無咗迴距既加成
拎銃槍打團戰無咩點用

迴衣係勁過用迴5

炎妃笛可以做埋奶媽裝？

我廣域裝只會用片手
笛d硬直大 可能會收唔切武器

THANK

我覺得唔啱銀碼㩒咗幾次先留意到7/6開始

迴銃裝都已經係好多年前嘅玩具，係要用埋迴距，否則追唔到怪

好想打林精
返緊屋企

7折定送3個月抵D

7折每個月平2.23

屌佢老母⋯⋯我剛剛買咗12個月呀⋯⋯

活動嗰個古代森林精點搞係未又要極背咁玩法?

請問下個林精任務會唔會有得整外觀裝？

有冇巴打一齊打

勁嘅話四個做晒輸出都得，
但我通常做輕弩奶，起爆炸班細好有效。

林精？
留code

正常都係等特價先續

Ciri外觀裝, 仲有就係Geralt把片手劍強化都要用依隻樹精GE材料

吸到紅線就立即係自己腳底放一粒, 行開少少再放多粒, 基本上一隊小怪就已經可以清九成

送3個月，依家有psn既唔可以用
就算可以用 3個月都係送1/4,姐係75折
咁你話75折平定7折平

我都想打 search SOS bug咗, 搵唔到其他人打

我都想打, 夠腳開房?

coming

有冇抄襲裝

我蝕兩個月姐，我買嘅係12送1

篤人屎忽既下場

有冇人carry打林精 第一次打

入上面個場揾人

再開?

嚟

tk狗

打錯 tk豬

向TK說不

仲有冇位

唔係我

入左 黎啦 幫下手刷下武器石啦

拘束唔閃唔燒救人點打

木精有咩特別野出

迫開不屈神技

塞囡

吹脹，俾人拘束兩次都冇人閃或者燒救人

我自已用斬斧打爛輝
打到每把刀都至少有有一把帝王
就係斬斧影都無,連鎧羅都無
想問係咪純粹讀心定係點樣

呢啲關卡都係三帶一算

帶我ok?

樹精
-1，2，區要常用火 total 燒7-8次就可以燒走雀，難度會大幅下降
-人地騎乘時唔好燒
-輕武器如片手，雙刀類記得用閃光彈閃大
4區正常打法最好帶1個奶

有冇4個Geralt一齊打樹精

臨尾四區燒弱化咗!？？？？？？？

有冇伐木工人

cg巴又整緊gif

JM9

樹精把雙刀算唔算勁？

最勁個把

第1貓見切都食傷
第2貓比啲怪仔圍住曬

用數量戰勝機率

仲有冇

原來4區都可以燒走雀弱化

diu😣

閃左唔停

用曬粉救唔到你

帶埋合啦
我直情返去補

補完用晒13個
你哋啲血扣得好快

隻嘢飛黎飛去真係好煩

哩套裝要點執 會心96

斷線

中左綁係咪一定要隊友救

唔識銃槍 但依把好似唔係用黎推會心打吉吉 係砲擊流 齋推攻同保命技

吉下吉下咁打好似係用個把鎧羅水上無擊？

無變異劑啊！

爆鱗主打刺炮流
應該主推心眼炮術補回血量up 嗰啲
推攻同會心超心無咩用

攻都唔使推

原來我淨係拎過5次銃槍黎玩

有位可以推嘅
始終刺嗰吓都計攻
但爆鱗主打普通炮擊
刺嗰吓都係用嚟拉近返炮擊個後座力同令成套炮擊loop 快啲

其實銃槍都易記，得4套打法
全彈發射，蓄力炮，刺炮，同純斬擊

心眼都要? 唔用騰龍套?

有冇樹精集會區

刺砲流 達人藝用唔到
砲一下扣一下斬味

樹

無錯
出心眼只係怕炮擊到咁上下會彈刀

之前用慣櫻火統斬擊流
見咁多人玩鎧爆銃 都幾輕鬆
係咪唔洗推白斬 剛刃/研磨揀1樣
一定要炮術 唔洗集中

炮擊會彈刀? 定你指跌斬味防彈

櫻火應該要打全彈發射，純斬擊應該係用Juno (如果無記錯）
之前同口乜都有傾過，剛刃個定位其實好怪
嗰1分鐘其實唔係TA 都唔會太有用，不如淨出研磨3
炮擊就係唔駛理斬味，用火眼解決彈刀問題
換區/有空檔先磨刀

炮擊唔會，但會扣固定斬味
而由於爆鱗嘅刺炮流打法會牽涉到斬擊
所以炮擊到咁上下個斬味就會跌到綠斬而彈刀

係鎧爆銃嘅刺炮流有斬擊定所有刺炮流都有
櫻火銃斬擊同龍杭都玩

睇完長槍D教學發覺好岩我
我冇走位 玩唔到太刀 大劍果類 長槍吉吉吉好似幾過癮

所有刺炮流都有, 所以個配裝方向都應該係差唔多
要刺都只係因為純炮會移位同個LOOP會慢
所以加埋刺呢下動作落去

ooo🔼?

見過2個打法
1. 炮炮刺炮 快速填裝 LOOP
2. 刺炮刺炮刺炮 快速填裝 LOOP

1係咪最後刺係會龍杭炮
體力/早復
研磨
炮術
強壁
心眼

漏左耳塞

有冇人想一齊著成套Geralt / Ciri裝去打樹精

打唔贏但出左

如果有大魚鱗GE話應該可以唔洗用研磨, 大魚鱗固定只係磨一下就搞掂

好耐無打 死左兩次 sorry

我都出左變異劑

記憶中唔係，剛剛試咗次
2吓圓要再接圓先會出龍杭爆
打法係圓圓三角圓

配裝要出埋增彈，先做到炮炮刺炮呢個loop

魚鱗呢類消耗品我唔太建議依賴
除非本身已經農到好多啦

連一個救難都無

我頭先都係

noted聽日搞 不過應該唔記得

炮 => 炮 => R2+O快速換彈 => 炮 => 炮

刺 => 炮 => 刺 => 炮 => 刺 => 炮 => R2+O快速換彈 => 炮 => 刺

2個LOOP法都可以

純炮會後移得太多
會多咗時間追怪

爛西出弓d機率點解好似咁低 把雷弓點解咁難出 刷左全日都唔見影

有鎧羅弓雷

我都係差把雷 女王 水 火齊晒

增彈珠 同匠珠都好難出

呢啲玩玩下就有
450+ Hr 一粒縮短珠都未見過

訓先今日一次未成功過

有冇carry -1

淨係知1100個鐘都未見過強彈珠

繼續求

上面支鎧爆銃 出防性3+強壁好過耳塞5
我自己覺得剛刃研磨好過長白斬 尤其依把遇到大硬直打全彈三寶仲好 視乎有無增彈
爆破銃可以用爆鱗腰(破壞王2) 得騰龍手係有用 其他可以換黎出啲優先技能

爆破銃槍同出破壞王 有d咩關係？

原來一路搞錯左爆破同部位破壞無關系
唔計其他必要技，有剩出破壞王爆部位好唔好？

爆破銃槍+破壞王=增加砲彈威力

我玩爆磷銃係終極扮工模式
技能炮術係攻擊向 其他全部回血耳塞防性 理得佢跌到紅斬 而前新手個陣近距離做戰地記者用

去到黃斬砲擊會減傷架, 去到黃斬就要磨左刀先架喇

6xhr已經2粒匠珠
但係 我係玩弓

想試玩充能斧，刷唔到爛西。角 有冇邊把可以屌住先

用番普通角龍
兩把一樣咁濟

請問下個Ciri外觀裝點接出黎？
本身要單機個巫3任我仲未打

角都係多小小防 基本一樣
斬味斬一樣
解佢老母

盾斧比狗屌個個都有更勁新武器
盾斧

活動林精 掘/報酬拎異變劑

幾時先有活動？依家唔知打咩好

我都唔知打咩打樹驚雷人

有奶媽就唔怕雷人

仲有冇森精場

屬性盾斧更新曬
係無屬無姐

睇 twitter 有人話樹精個搜尋 bug 左,
救難搵唔到, 集會所目標係打樹精的話都搵唔到

要刷下了
唔該晒巴打

有無打樹精code?

幫手掟下閃光彈啦

又唔知用咩打好

而家用屬性盾斧仲高傷果無屬 仲要型咁多

唔係打每條龍 用屬性盾斧都勁過無屬
要睇條龍個屬性肉質分佈係點

用火彈打佢

打古代樹金冠任打左廿幾卅場都仲差緊一隻毒妖細金
大金SIZE GE就已經出過好幾次.....

4把青瓜輕弩用斬裂彈幫佢洗面好似更高傷

斬裂彈其實好低傷 只係個輸出距離安全

琴晚打樹精見到唔少少on回坑bro
比佢地雷左幾場

頭post係唔係冇教學🤔

打樹嘅話 #5有

食完飯應該會玩多陣，Omenq仲玩唔玩？

請問樹精張證係咪一張就做到外觀，其他料打返單人果隻？

唔該晒頭先巴打幫手，由其是奶，thx。

好似要3枝xx液

唔啦你開場啦

突變劑TOTAL要2支
1支係開外觀, 1支係強化片手銀劍

咁就閪啦，又要再打 ... 真係好撚難打

Btw唔該哂巴打奶得咁勁

加油
有巴打打十幾場先齊

頭先無出突變劑，淨係出證1張，4隻爪 ... 同埋一埋單打都出果d料

巴打真係好勁

大家入黎一齊玩 咩都打嘅埸

小事
我淨係走埋一邊不斷飲野，得閒玩下投射器啫
打就靠晒你地

蠃咗兩場都唔出既

部位破壞多ｄ會易出ｄ

佢唔係必出架
還請再接再厲

一陣入黎玩返陣

Bbjump 好似13場先出

好撚難打啊 啲血多撚到紅十字會咁

我又打,有冇位,未解單人果關打唔打到?

打到
加油

個集會無左....

我入,打緊咩?

走哂啦,入上面巴打嗰個啦

thx

搵唔到

哦原來喺回歸建議到

同意，同埋打樹精都無咩安全距離可言所以冇咩人會用斬裂打

3xx出咗一粒匠
未見早氣

試吓開十五分鐘得三次嗰啲任做吓
利：唔知係咪真係有用

有無樹團

太刀狗一多角就好易爆

睇運 一個ac HR600左右齊匠珠
一個 HR150 左右就齊左

下下兜割打頭

上網搵大細金攻略
睇腳步數好穩陣

仲有無人打樹

同問

同求樹曲
利申：廣域太刀狗

林精場

上面有場-1

原來四區真係可以靠燒弱化 但要燒好多好多次-.-

邊個曲係

幾點出武器新派生？

見佢嗌 大家一齊碌

你肯奶我好感激，但3個近戰仲打斬裂，樹精一有硬直時近戰全部被干擾到坐晒喺度，打其他彈係咪會好ｄ呢？

見4區好似係要double咁計
又7次變做14次？

唔想引戰 都唔想評論閣下表現 當我錯 完

mo數 不過弱化得來都就完

前面貓左

劍斧純粹強化
盾斧似乎係多咗1種大招選擇

斬斧 覺得屬解緊之前再插上去好多餘
直接紅劍插上去仲快

盾斧就好似多個強化狀態咁
斧mode強化

盾斧

新嘅屬性解放可以接超解
想知飛爪派生果下劍解同電鋸會唔會充瓶

點解可以咁快反應避到

睇地圖個圈?

劍斧同之前有咩分別？

斬斧個感覺都係好似野仔咁

Btw 新武器啲效果又幾靚
把盾斧屬解時係咁轉
之前支笛個頭又係會係咁轉

感謝巴打們

經驗嘢黎

無咗?

有冇林精carry

樹精團 -15
求carry

暫時新招式大部份都係一d擒上去隻怪之後兜頭劈佢嘅招數

呢個係個個武器都有 同騎乘終結技差唔多
比你係怪攰個陣騎上去

紅盾紅劍紅斧

唔識打又唔聽人講

多咗招mk招

斧mode 多咗招技
劍mode 可以非覺醒解放博覺醒解放

冇人打小怪

i know ur feel 尤其玩遠程的時候

落起爆龍彈

斷咗線

re 不過我off

有無人今日search 到活動任務的救援？
好似bug bug 地淨係搵唔到活動任務

想問下見佢個話買夠350有9折，想問下可唔可以用黎買新DLC

最型果招更新後把把武都有

入唔到既

以前超解會跌紅盾
依家無瓶會解除強化斧模式

學生妹癲咗

就咁睇新MODE會食爆擊
可能會出多左屬武,唔使超解角龍盾斧冇單純

目困大師啲重弩裝好勁今朝有幸抄到你套帝水裝

有冇樹精 團上面入唔到

話晒連登第一弩
我都係跟佢學

冇曬人

串我
啲技我用得就手先咁砌咋

查理大師又串我

佢不嬲kaikai地 我建議永久ban佢

回鍋解完烈日打炎妃龍 打極都打唔贏用緊銃槍打
定係轉大劍會易打d

係你 係你癲咗

多謝你地3個幫我過左第一場林精

好似你呢啲咁出色嘅獵人
你以為轉咗名就認你唔咩到咩

你啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎其技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martine，都徹底噉將你出賣咗。

啲人仲討論緊帝水定鎧羅打貫會勁啲時
我一見你轉咗帝水就知答案

同意

帝水白金色靚 用落開心啲

查理大師：？？？黑人？？？

撞到咁

係咪斬樹/貝貝場黎

街場，攞迴避裝衣任

有冇巴打幫打不動衣服個任
打左2次 CALL SOS都係街人3貓
3fDdD8X72ypa

等我一刀劈死你

不動係打咩?
唔記得左

有巴打幫左手啦
打慘爪+屍套

想知街場人係咪唔裝防瘴？

好似有裝 但次次俾人打死

打屍套我通常做奶
不停補血

斬樹-3

有冇人打 好似掛哂機 淨係得2隊出左

炎妃龍要點打？
成日比佢爆死 係鬥技場又走唔得遠 又得15分鐘

耐熱衣 帶定牛肉乾 飛撲落地 起身再飛撲 盡量唔好起身住有時

Me 2貓

記得好易

原來係你

渣ga

太刀飛左上半空都中樹枝

好賤佢招野

求carry樹精

full咗

仲有冇人打樹精

Coming

第二隊 -3 有冇

斬樹同都斬滅盡都係打20分鐘
點解斬樹比人感覺個時間好似打左成個鐘咁

來

頭先果舖成功跳起避到樹枝仲要果招斬死佢

有冇PC巴打打爛輝 啱啱玩返想學吓野

me me me

終於打贏

睇咗呢個攻略

燒樹喇大佬

岩岩玩返，隻貝xxx 好難過

可惜 打得幾好

樹精可以閃幾多次

無限

我地呢到打緊 過唔過黎join？

仲有無位？

你地食中晒大招

回鍋玩家
有無清一齊打貝/樹精

係呀

要閃佢？

陣間打樹 入邊度

最好閃，另外大跳/轉身衣裝

下場有位 入左黎先？

巴打咩名？

冇人打林明精

エミール

林精

Join +1

會唔會太快

算慢

街場打最快都15分

北極巴唔係用緊佢個999帳係會慢啲

佢地癲架
1個打晒都得

有冇位JOIN 岩岩解左招火魔法

-2 求 curry

巴打們好勁

魚蛋你weak定彈？

斷線訓先

突然之間斷線瞓算

好熱鬧

有鎧羅劍火仲洗唔洗攞埋白金屍套太刀

有d情況係屍套有優勢 不過都係差好少
最要係把刀型

新gif呢

你又知整緊 其實都係普通 無下晝個張騎樹咁型

呢到有無大錘愛好者? 求懶人包

有冇樹精carry場

鎧羅火大錘 角龍大錘 2揀1
騰龍套裝 完

有咩技係錘裝必備?

鎧羅眠錘 無屬 應該打錯左
冇必備技能

有ge我覺得抖擻 弱特 超心個d

個個玩法唔同 我地打慣就全輸出姐

第一張贏個畫面我見唔到自己
應該疊埋左一齊

其實長長方方咁，似年糕蘿蔔糕多d，但又包到成隻粽咁

之後無再殺過毒妖鳥

根本去到上位之後就好少打

pc? 砌完機?

都話等新Ryzen，就出啦，仲有一個月之嘛

係喎 但你已經玩緊pc?

不過我諗緊轉pc版咁就唔買ps版iceborn

未呀，但我好大機會響部55吋電視打機，so焗轉pc

成半年等到咩

7月7出新Ryzen，問題唔大，就算我要去到7月尾先砌好部機，都仲有好多時間追進度

我意思係pc iceborn無咁快出
大家都打緊個陣我估你好難忍到唔買

下，我仲以為一齊出

有冇人知我呢下咩事突然擋一擋個頭
呢個動作搞到我碌唔到。。硬食
未試過咁

良三話盡量冬季出

求救，新手一個有冇人帶打貝貝，街場d人係咁死

你開場大把人幫你打

Now ok

有冇早場

有冇帶打樹人

開個場睇下有冇人

滾咆堅型
但我得飛龍有50%滾到
貝貝有25%成功都偷笑

JOINED

太早冇人

騰龍一套
個人就常備耳塞5
專瞄頭打就落KO術
然後就睇你打無屬定屬
再配相關嘅珠
我就鍾意用麻痺錘
打法都有分
如果係跣斜路飛往打就加滑走珠
客制強化我就用回復

捉人技 只可以等隊友閃光彈/燒
你玩得多 熟咗 可以預判迴避

新手廢j 岩岩打到上位蠻鱷比人秒
有冇人帶

秒係你套裝要升級 食齊藥
用陷阱打應該唔難

用貫通彈打佢

只用大鎚
不作他選

落陷阱
扑濕佢個頭

其實咩黎,利申2個支線都失敗

我想打 有冇大佬CARRY

Off 咗冇人入
你自己開睇下有冇人入

俾code 等陣入

下咁你努力打贏咪知囉，而家就開估有乜意思

多到唔想要

2個支線唔難做

利申：睇完攻略一場過

林精求大佬CARRY 未有人我會打住炎妃先(未有炎妃裝)

發個old see food code出來 有人玩

單人限定

由佢。。當我無問過

睇完都fail左

有無網多平民裝(非y)分享？
依家撳配裝器既9成都用到y裝

騰龍4件滅盡beta 頭

Thx

你講啲野不可信

佢地冇裝耐衝

衰咩??
死毒怪鳥???

但好似都mo乜點cut 太刀狗親生仔

而家有冇林精場？

每search到一件 就撳呢個減號
咁以後search就會排除咗呢件裝
你要解除就去上面裝備設定嗰到撳走番佢

埋伏係箱入面tk

我唔係tk狗

睇eyeball以後仲敢唔敢裝個箱

太刀狗想問氣刃兜割㩒唔㩒三角形有咩分別

出刀時間唔同 打點都會唔同

控方向同打點

轉方向用

R2+三角之後可以再撳三角形？我而家先知

係 遲撳個打點會低d集中d 同 換方向
跳上去個下都可以換方向(除左向後)

tk隊長,唔tk?

係NO TK隊長 個人主張唔TK人

問想要捉咩

古代魚

捉多次化石魚？？

係 釣多次就可以

外觀裝備有無得真係外觀咁著...實際係著緊自己配既裝

外觀裝咪純粹換個外觀
實際係著緊自己個套

你係咪換錯野

變更裝備換但丁真係換走左，定係唔係呢到換

最後個貓
一招瞄前面隊友 一招瞄後面隊友

道具箱 最底有個換外觀裝
外觀裝多數要去三人組到整左先

多謝
sinsin
charlotte
仲有個唔記得
一埸出2粒發光野 唔知咩黎

咁你已經齊料整外觀

弓新招好大硬直

但林精套唔勁?

唔知你平時點用太刀
你唔控個落點一定唔準

我淨係知可以有限度控方向，撳三角形真係第一次見，我次次唔撳，見到中曬頭拉到仇就算

咪控方向囉